結咗25年緍先知原來老公係死gay佬

是咁的
最近發現老公成日鬼鬼祟祟咁係到上網，本身以為佢可能都係上下咸網發洩下，點知一次唔覺意見到佢係到睇移民嘅資料，我就好好奇問下佢做咩想移民，我以為佢覺得香港太多問題頂唔順，點知問佢個陣又口啞啞，之後唯有偷睇佢手機啦，都未打開就彈咗個wts通知，

寫住bb豬:有d掛住你琴晚射落我個口嘅感覺呀，好多好甜呀！

我見到之後，即刻解開部手機想睇下依個狐狸精係咩樣，我屌！點解係男嚟架，我不自覺咁退後咗幾步，坐咗落地...依25年嚟，我為頭家仆心仆命，努力賺錢養家，當初因爲老公嘅一句話唔想做野，想努力照顧個女，我就出去做空姐，辛辛苦苦做咗25年，換嚟嘅竟然係佢變咗做個死gay佬。

就係五日前，個女去完旅行翻嚟，忽然話會帶個男朋友上嚟，我當堂嚇一嚇，明明呀女周不時都會分享下佢同啲sp嘅野我聽，仲話有個一齊咗好耐嘅sp好粗好大，每次聽到佢話sp會插到佢潮吹，諗到我都濕濕地，點知佢話佢唔係帶個個sp上嚟。

就係食飯個日，個女開門個下，見到我個女嘅男朋友就係我老公手機嘅bb豬！！！

成程飯我食都無食，只係望住條死𡃁仔。
突然我問咗句 Kelvin 你條j好粗架？
Kelvin: 伯母你又知我叫kelvin嘅...同埋...我唔好意思...答你呀...
哼！我心諗，知你叫咩名係因為3個月前，老公同我搞野個陣無啦啦叫我kelvin，而睇你陰聲細氣就知你係死0仔。

唉！25年嘅感情就咁輸咗係一個緊繃繃嘅patpat到，我真係唔知點開口，點面對，點同個女講呀！好頭痛！

你唔比口爆 人地肯

5.5/10

又係果篇野變種版

今朝老公唔見咗，可能已經跟Kelvin仔走咗...

同咗個女講，佢話想自殺...點算好

仲有幾多個version 睇到審美疲勞

建議你地全家死撚囇佢 唔好煩

女主老母視點